如果見到你嘅屋企人比人打到仆街你會點做？

緊係即刻還拖啦
我地依加YouTube戰線比人打到仆晒街
當手足係屋企人嘅你，仲唔即刻做任？
記得share埋你嘅親朋戚友一齊做任阿

中文版

英文版

整合版
黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

用電腦版最直接簡單
電話轉做桌面網頁版顯示都有可能成功

見到警告, 按 同意繼續觀看

1) 入到去先停播 或 直接跳到第2步
(停播有可能被YouTube認為spam)

2) dislike + report
仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

3) 有時間可以LIKE埋 "講真話" 留言

4) dislike report完 可以去觀看記錄個到del左個views佢

5) 繼續 dislike + report 以下相關片段

JJ插釘跪求大家一齊做任

還拖阿

連登網戰輸3000幾人阿

猛烈一推

輸緊0比5阿

唔只輸，係輸幾千上次條片有萬幾人
屎萊姆條柒頭都有4萬幾人dislike，今次竟然得咁少

push

藍絲冇咁醒架，大部分都支那狗黎

再推

推上熱門

已經report 咗幾次
但佢都係咁重post
每次一嚟都輸幾千
本身就領先又突然輸返轉頭

英文版火力唔夠

推

英文版唔夠人